我已經準備好器材考聽日既英文聆聽

全攻型

小皮球

今次送邊區考生一程

小皮清

照舊啦

蓋清

仆街我考元朗大馬路

一名自稱「小皮球」的男子昨主動致電本報，首先聲稱自己只是「玩嘢」和「吹水」，該題目只是抄自其他網站，當日他其實沒有干擾考試。言談間，他要求記者不要再報道，又多次問記者這樣「吹水」是否犯法，也提及過往曾發生多宗網上留言惹官非事件。

然而，他後來又反口指自己只是「小皮球」朋友，並非事主本人。當記者再致電他時，他說「小皮球」沒有興趣回應。

高抬貴手 唔好搞觀塘區
小妹聽日打算拎5星星的

觀塘n賓負責？

同一個人

特西一個都搞掂

好彩小妹唔係元朗考

又邊區咁不幸呀

主要都係想幫下元朗班band 5友

牙蓋高質好多

我地大家都冇犯法

你放針無犯？

N賓無放針

BoA坐過監

小皮球我屌你老母